نرم افزار مدیریت سوپر مارکت
-------------------------------
به کمک نرم افزار مدیریت سوپر مارکت کاربر میتواند تمام
 موجودی کالا ها انبار  وموجود در سوپر مارکت را مدیریت 
 کند و از طریق آن گزارش ها و آمار مربوطه و مورد نیاز را در یافت کند


ویژگی های کلیدی
---------------------
1.امکان دریافت موجودی هر کالا

2.امکان اعلام هشدار زمان کمبود کالا

3.امکان چاپ فاکتور

4.امکان جستجو کالا


تحلیل و طراحی پروژه
----------------------
[سناریو](documentation/SCENARIO.md)

[مورد استفاده](documentation/Diagram Fail /UseCase.md)

[نیازمندی ها](documentation/REQUIRMENT.md)
فازهای توسعه پروژه
-----------------------------
1.صفحه ورود

2.صفحه کاربر

3.صفحه کالا

4.صفحه خرید

5.صفحه گزارش گیری



|نام و نام خانوادگی|   ID     |
|:----------------:|:--------:|
| زهرا چنگیزی محمدی     |@zahrachangizi44|
|     سمیرا سرچهانی     |@samira.sarchahani  |


